換女點換好

本來部機用緊i7 4790k
display 970
16gb ram

老母話部機慢諗住換過部十年老爺機
之後傾傾下就話4千買起我部腦

所以諗住正係將ssd同display 拎出黎
其他留比佢 (本來有兩隻ssd)

如果拎4千再加自己貼d (大約5-6k)

換唔換得返好過原本既機

咩display先
打機

等唔撤咪8700k 等到咪9700k

留970
display卡諗住再下一代先換

換2600 係咪變廢

係 唔好諗唔開

姐係得8700 / 8700k 係同級?

amd果邊係咩 2700x?

因為老母用慣win7 換唔到win10比佢

要裝WIN7去官網DOWN DRIVE就搞到

但如果真係要換 換2700x定8700

換2700X 板U RAM四千零 8700K又要買風扇 會over budget

直接買1180算啦
兩隻擠牙膏都有排擠

如果你打機千祈唔好買amd threadripper 1920x 12核+1080ti 32gb ram tune撚完玩csgo 連300fps都stable唔到 屌你老母amd 2700x嗰啲真係收撚皮

要買就買k 唔超都咁話 起碼粒u保值 你有成10k budget仲要唔使買gpu夠曬

intel用牙膏都屌打amd 信連登啲傻閪買amd死撚緊 除非你拎嚟做嘢 否則only intel

四千蚊幫你老母部機買個新好過

砌到咁高階連144HZ茫都追唔到FPS...鬼叫你唔係用黎做野

咁我換8700k

咁底板果d點配

等Z390 跨兩代底板 不過肯肯定貴野黎

部機又唔係我嘅 就算hz追到fps咁又點 一定等於順 你唔係諗住講fps lock 144同 lock 300冇分別下話 你識唔識㗎

唔識就咪撚扮啦

咁呢

玩到咁高階 真係1080P夠?

技奸版能換就換
落鋪砌 呢間乜都貴

有4k 144hz即時買啦

問題係2K 144 都大把登仔屌WO

有咩屌

Ryzen 7 1700 + gtx1080 低gpu usage
BTW樓主好似消失左

換水冷 h115i/x62

火牛買evga 如果你之後換1180 etc用750w
否則650w都夠

Ram買返corsair hyperx

板用返asus 買靚啲都唔緊要 對超頻同穩定性都幾大影響 我有個fd之前用呢塊gigabyte 超頻嗰到得嗰幾個option 乜都冇得set咁濟 供電垃圾

好明顯呢啲傻閪連機都唔識set開埋d optimised power等等 1700玩2k派膠咩ching

睇後D先啦
樓主學生哥都係比網絡跣左獲金

我都係貪佢唔洗出門

我研究下 唔該哂你先

佢砌機費收80
當你自組啦
但如果你PAY CASH佢+50

你落3C單 邪都+150

我自己識砌但份人唔識走線 會搞到好亂

都係左穿右插 唔係D咩難功夫

佢地走線都係嘛嘛 以前唔識砌 畀佢地搞 就咁亂塞 清塵先知

i5-2320 仲值唔值錢
仲有3條2gb 1333 ram

第二代CPU再加1333 RAM
算啦好嗎

發現有部舊機 拆左出黎

如果你條1333 RAM係4GB
我都可以幫你收
利申用緊i5-2400 4GB 1333 RAM 諗住今年砌過部

上得tr/i9用途 就係workstation
打機不是主要

隊得1080落tg5 i9 慌唔係玩埋game

Btw jack bro 點睇粒28核

28core 應該 server cpu下放了
同等明天 32 core tr2

i9同tr玩遊戲一樣屎屎下
用得workstation cpu 就以工作為主 遊戲非常次要
我同team 同事用緊1950x

真係用來打機 只會上8700k

World war

反正等埋佢
我間公司要準備出多部多核專用渲染電腦